# Тестовое задание

Необходимо реализовать веб-приложение "Каталог автомобилей"

## Данные
* Марка
Поля: Название
* Модель
Поля: Название, Положение руля (правый или левый)

*Пример данных:*

Марка | Модель | Положение руля 
--- | --- | ---
Toyota  | Corolla | Правый руль
Toyota | Prius | Правый руль
Nissan | Juke | Левый руль

## Основной функционал
1. CRUD - создание, редактирование, удаление записей
Интерфейс должен быть сделан на основе responsive верстки, с полной поддержкой мобильных устройств.
2. API метод импорта данных - формат любой (необходимо описать формат загрузки или добавить пример данных)

## Требования
* Symfony Framework
* Остальное на ваше усмотрение - можно использовать любые фреймворки, технологии для решения задачи.

[DEMO](https://fast-atoll-82554.herokuapp.com/cars)